一人一個對付唔戴口罩同事既方法

我出招先:
1.報警

係咪可能影上網公審?

自己都中咪好唔抵

係佢附近咳

廢老有可能攞刀砍你

推

咁撚淆底就咪撚出街啦

而家講出街咩？你唔駛番工㗎?你喺雙失呀？